想問返嚟緊有冇悼念活動係for上星期俾屋企趕出門嗰位義士?

如題

推一下